$0.3亂開post又想貶低6月9

其實啲波台狗係咪輸撚到仆街要個個做0.3還錢？

用埋晒d拿渣招去call 69根本無恥，港共d所謂支持修例民意就係用呢d招數得返黎，走去學人有乜用？
人地係講共政府，你係一介草民，人地可以用媒體出聲話你用不良宣傳手法去取所謂的反對聲音，你可以用d乜？

呢班三毛多到飛起

3毛5毛真係多，7個負皮

你岩呀 使唔使比多幾蚊你去還錢？